將易拉架高掛在燈柱是否無權檢控?

深水埗有好多都係咁
大搖大擺
如果易拉架直接放喺地上面
食環會發告票
見佢地而家好多都離地咁綁喺燈柱度
好似又無事

走法律漏洞
好似放係地下先係犯法
所以請D人將易拉架放係自己對腳上面

我知腳面就一定可以
但要請人
燈柱係公家野喎
都可以?

其實欄杆D橫額係咪都犯法
周街都係D政黨橫額

燈柱又會變左路政署，差佬又話唔關佢地事

影相1823投訴再投訴 再唔理上ombudsman就有人做